出黎做野 先發現自己性格有好多缺憾

腦轉數唔夠人快 又唔夠人搞笑
講野疾下疾下 有時仲要講講下野斷埋片

Me too

毒性難移

唔算缺點既
個人特色黎姐
個個人都一式一樣又點會有人負責心人笑